他曾尝试装扮成“坏女巫希尔达”，以此将生意扩展到万圣节。 Kerry Bentivolio:相信圣诞老人的国会议员|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 这件事激发了他对圣诞老人的信仰，但他要等近20年才能打扮成快乐的圣诞老人。 Kerry Bentivolio:相信圣诞老人的国会议员|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 追随者们不远万里来悼念逝者，并协助进行仪式上的清洗、穿衣和悼念遗体。 塞拉利昂埃博拉受害者家属面临牢狱之灾|Abby Haglage | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 这是你第一次变装吗，还是你有过艾德·伍德式的时刻? 迈克尔·c·霍尔在《海德薇和愤怒的英寸》和《驱魔德克斯特》中的表现|马洛·斯特恩| 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 把菜豆和麦斯克隆搅匀，加入足够的调料使其湿润。 赤脚伯爵夫人的巴黎美味之旅|Ina Garten | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 在梳妆台上的一叠精致薄纸里，半藏着一本紫色小牛皮纸装订的小书。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 他知道她一定有她的理由，就像一个女人看到另一个女人穿的是去年的袍子一样。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 然后他真的穿上了睡衣，去了史密斯菲尔德——他亲戚住的地方。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 她穿着一件脏兮兮的紫色法兰绒晨衣，脱了几个扣子。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 这时她注意到那孩子给她的信还放在梳妆台上，她的手套还放在那里。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森